有大gp人見到今日既事想19/20圍狗總

黑警死全家

大家帶齊裝備去圍狗總

逐個分區基地掃蕩仲好 總部冇野玩

推爆你

唔好推住
衝動咗
好似大部分人都想721先出一次過爆

照出

7.21民陣搞就再join民陣

7.20照出